有冇人睇完火鳳燎原，會成日諗住將書中道理應用係現實到？

人生有限，將麻煩的事情弄在一起，不是更簡單嗎?

無人可以越過我既劍圍

大家興奮嗎？

有既...諗定對方會估到我點諗我再諗點樣諗翻你點諗我去應付

賭博默示錄

金仔呀哥 公子獻頭

公子獻頭
成日用

世上冇完善既計畫
軍師要隨機應變才是皇道

殺一個高手比殺一百個嘍囉來得方便

一連三日，忠臣之道。
鞠躬盡瘁，死而後已。

練兵完畢
豔陽高照

下一盤很大的棋

殺一百個高手總比殺一個嘍囉來得有趣

我日日都準時返工架

貶敵抬己 其法有三

樓上果班金句就多啦
點樣用返出黎

陳宮教書嗰度確係學到野

要將對方諗成八奇咁勁先可以去諗對策
因為出得黎嘅斷估都唔係咩庸人廢將
當然萬一對方真係好廢
咁某程度上你個plan都贏硬
對方真係堅嘅自己都叫做準備好冇咁易蝕底

職場上對住啲廢老上司
冇錯佢地表現出嚟係廢
但要了解佢地上到位嘅原因同佢地做過啲乜令佢上位而且老闆又唔流放走佢
咁先了解到自己點解上唔到位
點先上到位
或

呢個環境適唔適合自己做？

唔好低估每個比自己做得耐
雖然廢又冇比人炒
職位又起碼在你之上嘅人

如果你是男的

累了，讓他歇歇吧

劉邦你呢個卑鄙小人！

情人節只想陪大家賞一種花

血花

太史慈，你仍不明白忠義是什麼嗎？忠義是一種手段。是文人送傻瓜去死的讒言。是君主為保住利益的下流手段。我父親孫堅乃忠義之人，但反被忠義害他走上絕路。漢室將亡，何故努力讓他殘存？忠義不在於以武奪天下的君主！忠義在於天下蒼生共同之願。

睇完太史慈對戰張遼，我先明白陳某的繁衍係咩意思……難怪無孝為大，難怪阻人扑野……

呂布既英雄論

要厚面皮,放低身段先係英雄